「好奇男」觀察野生眼鏡蛇…慘被毒液射滿臉 恐右眼失明

「好奇男」觀察野生眼鏡蛇…慘被毒液射滿臉 恐右眼失明
2017-09-04 01:35:00

看到野生眼鏡蛇還有心情觀察！中國浙江省諸暨市一名馬姓男子日前外出散步時，意外在路邊碰上一隻眼鏡蛇，但他沒有立刻離開現場，反而還好奇的上前觀察，結果讓眼鏡蛇受驚噴出毒液，導致毒液射了他滿臉、濺進右眼。男子送醫後已進行血清注射、抗炎消腫等治療，是否會失明還要進一步評估。

根據《看看新聞》報導，馬姓男子31日外出散步時，發現路邊草叢內疑似有一隻蛇正在扭動，他出於好奇心上前查看，沒想到卻激怒了草叢中的眼鏡蛇，眼鏡蛇當場噴出毒液，射中站在1公尺外的馬男，讓他當場痛苦倒地哀號，隨後被緊急送進醫院急救。

當地醫生表示，馬男已經接受血清注射、抗炎消腫等治療，但是眼睛部分仍會感到疼痛，流眼淚且睜不開眼睛，至於被毒液濺進的右眼，則有出現脹痛灼熱，右眼視力損傷程度還要進一步評估。另外，醫師也提醒，毒蛇毒液如果濺入眼睛，須立即用清水沖洗並盡快送醫，接受正規抗蛇毒治療。

屌 咁都死唔去

darelocust

顏射

蛇毒唔係要入血先有事咩
皮膚掂到都死
真心唔識 求指教

盲左慘過去死

有啲蛇識遠攻專𣈴眼噴

射左入眼呀ching
眼入面大把微血管

一公尺外都射中

射普通水入眼都痛到仆街，依家仲要蛇毒
條友應該嚇都嚇死

一公尺都中
條蛇咁撚準

支那人見到蛇，9成想捉佢浸酒

真係一公尺咩，7左咪吹大d

睇記錄片講過, D蛇真係咁勁, 仲會瞄準你對眼

以前住村屋，有隻狗就係比條眼鏡蛇射到盲左

屌,打蛇女最忌行太近,除非你反應快到佢一放大你就即刻擰轉身背向佢

一蛇二狗

見到蛇要識走